所有現階段唔想自殺嘅人，記住咁撚樣做

每個人搵三個(或以上)朋友
1: 來自唔同家庭
2: 你同呢三個(或以上)朋友之中，隨便抽兩個人都冇親戚/血緣關係(或者有但唔知)

寫定不自殺聲明，再加親筆簽名，交俾佢哋保管
保管不自殺聲明嘅人可以scan入電腦

當你真心想自殺(或者為港捐驅)嘅時候，需要親手寫遺書加親筆簽名俾晒收過不自殺聲明嘅指定朋友
以證明自己唔係俾蚑那国安殺

Q: 如何破解国安強迫你簽遺書?
A: 簽一個同你不自殺聲明完全唔同嘅簽名，朋友見到簽名完全唔對路就會起疑，即刻知道你被自殺

唔該人人都要記得做
老鳳唔信国安起底能力勁到搵到全部朋友

Push
唔需要每一個朋友都在用同一個軟件聯絡的

推